我應該心灰定繼續發夢?

發夢見到
我企左係前線,一直相安無事,雖然偶有鼓譟,但始終保持刻制,用長傘擋住前面,有人係後面支援,唔講完全冷靜,但肯定無人動過手,但一到三點零
狗突然動手了,我肯定當時未掛紅旗,突然有狗用棍攻擊雨傘,而且唔係一個,係幾個,唔係一下,係連續幾下,然後開始有人扔野去前面,兩傘,雪糕筒,水樽
然後臨急臨忙有隻狗開紅旗,d狗就開始發癲了
抱歉,我呢到既夢境斷一斷左
因為實在太亂,身上被灑滿了胡椒噴霧,但仍然有一批人在身邊頂在前面
突然就聽到,催淚彈呀,催淚彈射向我地既身後,班狗追住,邊到多人射邊到
開始有人驚,退後,跑走,跌倒,要扶起佢地,自己吸入更多催淚氣體,睇唔到野,盲中中咁衝番出去
點痛,相信大把巴打試過,我唔描述了,點攻眼,點辛苦,都唔描述了
好多人好好,幫手洗眼,洗身,急救,我條頸中哂胡椒,有人用鹽水幫我沖頸,點知鹽水將胡椒水沖埋落本身無中既地方,好撚痛,但好感動,因為真係一人出事,八方來援
我好感謝眾多朋友站在夏慤道上聲援屌班狗,但可唔可以真係落來幫手,唔衝都可以傳物資,可以幫人包手腳,可以幫手管理一下後退的秩序,但大聲叫完落來幫手,大部分都係繼續睇既睇,錄影既錄影,但我唔怪你地,你地肯出來一齊佔領已經俾絕大部分人好太多了,只係實在前面既人不足,難以維持防線
有勇士繼續激動地扔野向狗群,但都係水樽雨傘之類,有人嘗試拉鐵馬回頭,或者回收物資,造不成傷害的動作換來的係再一次的胡椒噴霧,隔住圍欄射出來,但幸好射程唔夠,無人中多次,但真係有必要用咩?
再一次的催淚彈,將添美道的一眾戰友連我迫番去海富方向,有戰友體力不支想先撤退,但金鐘站太擠迫,根本上不到車
我再一次返回添美方向,然後,催淚彈再一次發射,畜農隊配合催淚清場,見人就打,見人就拉
將一界中戰友再一次迫回海富,甚至催淚氣體濃烈到最後海富都企不了人
夢到此完了
因為我體力不支了,原諒我,我從畜農的追趕下,中了一棍後,得戰友的幫助,勉強逃去,實在無力亦無膽再回去,因為班狗掛黑旗了,班狗唔當人示威者係人,佢地當自己係狗,主人叫佢地咬邊個就咬邊個
香港全部人齊心去想推翻惡法,換來既一次又一次既打壓,我係小巴上面,聽住播緊既紅日,我喊出來了,
命運就算顛沛流離
命運就算曲折離奇
命運就算恐嚇著你做人 沒趣味
別流淚 心酸 更不應捨棄
但真係忍不住哭了,我知有更多人比我更出力,受傷更嚴重,但我真係做左我可以做既野了,我太渺少了,改變不了什麼,一百萬人既反對,今日既行動,竟然換來既係狗亡命既攻擊
我考過pi,我後悔我試過,慶幸我失敗左,想篤我灰既篤啦,想負皮既負啦
夢境真係完了
我應該心灰定係繼續發夢?
sorry for 1999

多謝你發呢個夢身在外國只能做文宣

文宣都好過唔做
一班港豬三毛幸災樂禍

You are not alone